淫照外洩 國泰徹查 機師空姐駕駛艙口交

樓主又分化

屌 以為大單野 2011年WTF 收檔啦仆街

2011舊聞
善用起底功能

呢隻低級五毛嚟
醒嗰啲識得開post洗白
啲留言先至帶風向
呢隻就無咁醒

睇標題已經知呢單

有單同mix機師既飛雞

記得佢粒lin係爛

好似佢老公嬲到不停投訴國泰

機師喎
大把連登仔爭住含啦

呢期講國泰港龍
出面啲五毛就將港龍摺埋瀨落攬炒巴度，帶風向屌攬炒巴
呢隻就玩舊聞，都算柒

2011

低級五毛真係賤

為咗左分化航空業，on9到連2011 old news都挖出黎

證明係港共PR搞事

請都請啲高級少少
擺明車馬做五毛點帶風向
old news is so exciting